南記隻辣椒油有無無得賣？

淨係知佢賣醬,辣油係入貨定自製？